韓國滑雪團 十二月27號出發

暫時自己個

有冇人有興趣呀？

我1月2號去首爾

巴打去邊到滑？

點報名 想散心

我想去
1月頭
係咪要john local tour
仲有要著d 咩去😂😂😂

好似組得成團喎

我報咗27號起三日嘅滑雪團

邊到滑？？？
1日團夠唔夠

樓主呢

夠 如果揀d近首爾既地方

大概幾錢？

要點著